[I/A] Fate/Grand Order 繁中版『101』 港人訴求 缺一不可

本台已執！

[I/A]Fate/Grand Order 繁中版【100】光復香港 時代革命

舊post

屌牙唔比我開

屌 你開過囉

又執

101,唔係掛

有冇多啲?

要不是有台豬頂住，繁中台早就收皮了

咁都o岩，千里

算係咁啦

新po留名

.....

代台主講句：屌你老母歐洲狗

樓主5符寶3，我11抽先寶三

推依個

你都弱撚智
我淨係會入真三一伊生開既POST

你母豬25憑咩

你加入未

未得閒住

我係黎明嫏的騎士 請你唔好再屈我

依家活動角有泳老師喎

仆街仲有唔夠半個鐘歐帝又要衝出黎曬

雙11係咪會塞埋機場

你會suck my dick

吊你個嘴，我差啲買咗機票翻香港

返黎買大6手機？

點解6點先開？

你係咪弱智，幫老母搞簽證

搞回鄉證？

[member]唔係，係搵驚犬報串拉鳩你[/member]

搞掂

有野好抽咩

唔理，搞掂咗先

爆死了

唔是吧
有咩抽

最近太悶又唔開心咪抽下狂塔囉
個序好正

屌你老母我個account係咪畀寶石翁詛咒左？

抵啦 我想要多幾張都冇

On9我都唔想要

到你冇個陣就想要架啦 你而家有姐= =

要咁多張黎做乜柒？
畀五星英靈我好過啦

呢個post已經係屬於我地民國政府，會員千里咪撚再扮大牌

辣媽電音趴太嗨！掀泳衣一捏母乳狂噴

弱智程度同你有得揮

希望你retake嗰陣仲講得出呢句

賤得黎好正

快黎十卜我

幫推

不推不是人

頭先去左間小店食日式野，
見到有張告示 ..........
"本店為顧客健康著想，不會播放無線電視節目"

邊度黎 推廣下

G

點跟。。。

課金抽卡支持母豬連結 即係係支持你自己

課金課金課金課金

小學生YouTuber「偷拍媽媽內衣片」衝流量 放話：訂閱達標公開臀部！

執柒！

600石寶2

清晒d石 可以棄了

執未

點跟...

台豬都面對現實了

寶2

真·寶二黨

營運垃圾

你抽左未？

都話留石

渣ga

繼續課金比大陸囉

琴晚睇序J到我出血

痴撚線唔是唔愛國唔g持黨嘛

幾時開台打主線呀屌？

18號打後

18號繁中台頭七都過左了

寶2皇女未？

又想屈禾

下

寶石翁就有dklm

...

我要新英靈啊！！！！！！！

睇住本先

屌好友list有十個以上狂職都係放百級奶光，cls

執柒了

比戶松陰左

2.1 收工

歐汁

果然

你先係最歐，
打雷帝同最後條柱，
都係借你隻寶5積子

又逼害我

雙積子+刑部姬又係唔錯嘅組合

你同林鄭有咩分別

一個有棍一個有窿 .............. 好似係

喂喂咪將我同條柒婆扯上關係啦屌

都話積子係我想抽其他嘢歪到變高寶，我唔想的

要不是有mata寶5積子，
2.1章早就過不了

～完～

唔想溫

打故事啦

講真唔明點解要考試先溫，明明上完堂翻歸做下quiz就可以識，係要拖到臨戰

讀書咁易嘅嘢畀你玩到咁難真係天才

開部PS4打仲好

係勁就連堂都唔洗上啦

上堂嘅作用係咗問教授嘢，你估真係去聽佢地廢噏咩

你贏囉

駁不到

其實最重要係問人攞貼士

放棄人生吧

現在放棄的話.......假期就開始了!

識人好過識字

因為你課得不夠多啊

歐帝講風涼話

佢只係一個連令咒都無需要用就打倒的弱者

畀你嘅歐運秒殺左啦

拉二單挑分分鐘都贏到佢隻皇女

食完寶具仲有成萬血

黑阿塔仲正過皇女

兩個歐洲人...

爛鬼主線，越多越唔開心...仲衰撚過克魯蘇，san值不斷下降==

我都係靠你寶五jack黎分解大象

拎個對女人特攻嘅角色打男人/獸人

咁唔通用爺爺/迷x去打

佢兩個甚至都冇寶解

真男人用爺爺單挑
或者用寶五小刑

又寶五，.gun

Me寶一only

用爺爺，杰克，X傻，3隻殺一字排開同佢打

點跟

P

講個笑話：伊凡雷帝

笑死咩電帝，神靈廢到連瑪修個爛鬼盾都打唔穿

好友起源彈拉二輕鬆削佢

歐洲人陣容深度

我差少少，只係小刑，爺爺，傑克一字排開同佢打

宅姬單挑先係本業

今日有冇巴打出左去

Hkbn 提早cut plan 會點

打去問啦。。。
正常要比足

已解決

聖精片都變成3個，咁1200萬dl幾時先出

你唔係做左25咩

日服係開住，等台伏收皮就過去

台伏依然係主帳，只係唔再課同唔肝活動

Hi 台主幾時打主線

考完試吧

好 我等你等到發霉

過左英國？

係

日日冇嘢做 悶

一樣。。。

可惜你係奧地利亞 如果唔係可以r你

鎖post都未爆1001

又冇 event，
有咩值得講

death standing

係我公司樓下對峙緊

冰總叫啲細嘅走未？

叫班狗換支旗先啦，得藍色有屎用咩

中環大班

話左你係真‧成功人士黎

琴日冰魂食左TG嬲嬲豬
今日就冇射TG了

中環翻工=出入山頂=？？？

冰魂打左個電話之後，中環就唔敢放tg了

林大總統都算同我有D交情

唔敢得罪冰總了

幫佢抽過FGO

中環返工本身成本都高，
食飯又貴，
冇返咁上下人工點可以立足

有過幾次飯局

冰魂可以做我主人？

上緊堂 悶到

咩堂？

Introduction to Organisational Behaviour

都死post囉
推黎做咩

我考完試一定返黎文藝復興

你到時忙住食女撚有時間咩

台豬考完今次遲d又要再考多次

又迫害

係咪唔洗再返去了
定係果邊搵工

都要放假返香港陪屋企人

台豬retake是常識吧

我已經盡力了

姐係過埋新年又飛
飛去食鬼妹

你咁講咪即想佢比現任飛

今次有冇刷券換喇叭?
我諗住升宙斯，
但係升一隻要用15隻喇叭，
升3隻

做咩升三隻

睇過片有時d lv9用兩隻宙斯一隻希拉開重力過，
35%+35%+30%
咁我諗不如升3隻宙斯啦

齊人之福

千里同醫生，
lv9有需要可以call，
100%重力隊我升好

不如斬post啦

成日都叫台豬執柒個post架啦

個post已經八日了 連一半都冇

更正 係四分一都冇喔

日撚日畀人炸大學有咩心情推，拉

我想打 我要帶咩

可能隔離post 丁圖
歐非loop

冇丁圖了

香港咁樣樣都仲掛住個post

你哋用tg谷自己傾啦屌

隊員冇限制，
最緊要係多sb，
我個隊唔計隊長章有18sb，
宙斯要35cd，
即係話你個隊起碼要17sb，
同埋你開game入場之後pass比我就得

不嬲個post鳩up用
正經野就唔係依到講啦

抽左雷帝未？

中

Ching借部時光機用下得唔得？

射哂所有符比塔貓咩都冇

唔同池

咁冇符咪冇得抽囉
估唔到你既智商跌到同台豬一個LV

有石有錢架嘛你

明明自己1999

自己冇邏輯話人1999

十抽搞掂

歐撚到...

又係我樓下，好想收工

冰總搞掂未？

你呢個問題同問人我食咗飯未有咩分別

你可能最近減肥唔食，甚至絕食抗議暴政呢

我已經40日冇食飯，你幾時俾隻炸雞我填肚

下次唔返要揀下半月，埋數忙撚到仆街

貴人事忙

祖兒B?

又過左檔

轉埋職

仆街好似放工冇車走

不是還有直升機嗎？

我諗住去澳門轉船返牛屎區

白生冇講錯你

搭膠鐵咪得

唔好刺激我 我好大壓力！

屌女發洩下咪得

一齊溫書就有

Bio?

cs

考試忙到斷左登

每日04:00準時登入

FGO=登入>登出

仲話台主喎

斷左龍脈變非洲人啦

又好似係

唔怪得禾咁非

但係咁嘅話非洲人斷下登咪變歐洲人

非洲人唔是咁易改命的

歐帝又想點？

完!

暫時性完結

.

正式執柒

繼續開快車，果3個池繼續88

回家了

歐帝冇新池抽就同我呢啲非撚冇分別了

事實如此

香港搞到咁你仲有心情抽卡打機

2分鐘極速回覆

其實我同大公文匯一樣識得SET時間出POST (好似係)

炸雞王係咪即場表演炸雞

左手薯條右手炸雞2刀流

直接用桶滾油淋過去係咪會傷害大D

咁醫生應該會變Berserker

冇新野抽好悶

歐帝的煩惱

有三太子pu，上次冇抽都可以將就吓

唔係咁易架冰師傅

咁我都承認四星難抽過五星

屌啊......

我只係想要三太子，咪撚又出五星俾我

串撚到

好想睇下你個box

反正都棄game囉
showbox唔怕啦

冇乜五星

多謝會員「歐帝‧冰魂」提供笑話一則

咩呀 我ac一早畀左牙久
你見到我有online都係佢黎

不過你哋可以叫台主同牙汁用pad確認我存在嘅

又話過黎做母豬

醫生ac已經畀我賣咗捐錢去星火，on咗都唔係我嚟

賣到幾錢，我都想賣

冰總你用黎食個早餐都唔夠啦啲錢

日fgo3拐先7百

安娜真係好可愛

又搞掂

後日開星之三藏light版
講真無心機刷

仲?

仲手?

突發 源君物語 真係砌左姑姑

Cls公司...

你而家每日生活咪又係咁...

現實是沒有___的...

雖然話會抽的還是會課金，但點解台伏好似咁撚少送石嘅？

因為時候未到

D石太offensive
有冇D defensive

感動

其實係咪大陸狗做左手腳，台版送石少d, 中5星4星又難d, 我日服台服兩邊玩，日版係咁送石，台版乜鳩都無，而且台版我3~5單先中1隻5星，dklm日版30~60石就1隻

問過冰魂未？

仲有台豬，五符寶三金閃，經常十抽中pu五星，白生無課寶四老婆

日服除左週年都唔多石送
平時冇石就係葉狗谷埋去週年送咋

白生

仲有炸雞王MATA寶五奶光寶五杰克寶五...唔識數了

歪嘅，其實我係「希望寶一黨黎」

食屎啦你

台豬又率領愛千力一眾妖孽為禍人間

你m字頭歐扮非

又屈

咁後生就M字額

台豬同你班愛千力成日屈鳩我呢個非洲人，費事駁了

吓 季台豬J擊手

人權法過咗，繁中台休息一天okay？

no

打倒台豬 打倒愛千力

都未撚過

聽日又要睇歐帝搞掂

一早有三藏啦

進化果啲素材點刷？ 夠lv夠雕像 但係唔夠素材

抽到哪吒唔當搞掂？

打自由關卡
打活動

沙嗲牛肉扭扭粉，薯條王你係咪痴咗線

唔係叫我嘛？

係人都知KFC同老麥都係你睇場，唔叫你叫邊個

cls我而家係K記嘅人，金拱門同我已經係past tense

不嬲叫人咪食金拱門

最近迷戀上早餐腿蛋包

哦

咁串好難傾落去

你咪又係咁串

我繁中飛狗温和派

你地兩個仲有冰魂牙汁佢地都係勁x10000000000000000000000000串 =.=

食屎啦你.jpg

話口未完

相信全台都同意我講

論吹水薯條王認第2冇人敢認第1

得返啲愛千力喺度梗係啦

我不是愛千力

你是想拉人陪葬的歐洲撚屌

日服又復刻舊劍

真係好悶

成年出2章主線+1個同主線有關活動

有冇ching有買ps vr

有咩game玩

垃圾game係咁上下啦

可以玩steam驚同打jer仔

唔好以為我睇唔到呀

我都係講事實，
有邊樣關於你係失實先

送左10符射晒乜都冇

3個hunting quest用伯爵打完就算，
又繼續長草

30AP = 3骨
35AP = 0骨
40AP = 2骨
咁嘅drop rate唔想浪費時間

多不勝數

啲草3米長了

今日咪復刻舊活動

公德玉

首先要等4點睇歐帝搞掂

好懷疑689有睇連登

點會唔睇

懷疑佢有ac仲成日留言

咁又點 連登咁易開

懷疑係你

俾你發現到佢可以點，屌柒佢佢都無動於衷啦，佢面皮厚過城牆

證明689政治智慧高過777，起碼緊貼最新資訊

佢都唔洗DO，日日淨係上網同千里一樣，緊係可以緊貼資訊

唉其實好忙，仲有機會畢唔到業，畀面我唔好再串佢okay？

你呢句好似仲串

下串what..

明顯貓哭老鼠

連登撚有資訊 得返班打手 可以提供資訊嘅人一早畀人拉曬啦

有冷氣軍師資訊

從來唔覺得千里會冇得畢業
用錢解決到就唔係問題啦

其他人可能work，
個係台豬嘅情況，
比錢只係讀多一年，
對畢業完全冇幫助

用錢買學位

Daddy打個電話就畢業啦

台豬志不在讀書

最多可以重讀幾多年？

拎Thrid hons之後讀碩士

牙羊母豬是咪all in左

251抽
仲要最後10抽先中
想井都冇力

你地準備收6師信吧

你係咪要打埋個lv9呀

惡能到= =

定係想比人灌水泥

Yes

凡田

我今日都睇左 小雪交比我吧

你想幾時打就call我啦

218 00000？

今晚吧

好野 抽到隻三藏

今次隻船冇wifi, 而家泊加拿大先有得上下網，即刻on 返fgo 換11月份呼符，好彩換得切

久b現時自己肯做飯？
我唔喺度有冇照顧自己

好耐冇見

我而家下奏4點，聽日下奏離港番大陸，之後又要3個禮拜後見了到時又可以換12月呼符

預祝一路順風

thx bro

一路順風

完

白貞係白生老婆！
齊格行埋一邊ok?

自貞bo5降臨?

白

我一早走出陰影
已經沒有甚麼好怕了

Agger

就呢個活動將老婆寶五如何？

佢要棄驚喎 如果係咁呢度又少一個人

佢之前話寶五左都唔會棄喎...

係咩 佢唔係話寶五就del game咩

最初咁講啫

我就射1符比白貞pool做壓力測試

又怪彈 都係飛鳩好啲

唔想打活動

冇打過

驚都冇開過

比利仔

?

票投民建聯，全家玩撚完

你估我是誰

boy

我真係想投建制玩下

我想知道香港人入曬集中營個結局係點

有能力果班拍吓屎忽就走，應該最後得返我地同班藍屍廢老入集中營

都好喎 至少可以同班藍c廢老一齊食屎

啱啱食咗條金髮鬼妹（自爆圖）

台主

投票啦

咪撚再瞓喇，全部同我起身去投票！！！

今日邊個唔去投票
邊個就係鬼!

日服好似話出五星阿福

你返到黎投票未

未返到住

即係鬼啦

你就真係屎忽鬼喇

唔係我講的，你自己望返上面邊個講

投咗鄧咏駿

Agger!

台主身在曹營心在漢

(*!@#&(!*@^#!@&#^*!&@

台主

台豬口裏說骨。。。

驚考試炒車...

誤會咗佢了

Jacky?

點解人與人之間唔可以互相理解...

正常
所以USA 以共存優先

太悲傷了..

反而中華,日本,韓國
唔互相理解
先主張統一

台豬食屎啦

你食先

你有冇投票？
冇

好正，
呢個仲正過本身

因為未點到GN爐出黎，好似係

唔夠淫

泛民食咩人血饅頭，大學生死越多票越多

拉

講真今次投咗建制，雖然你地點都會含撚

有拍仲正

@撚羊

有投票就得
IT9跟自己意願投有咩所謂
台豬成日想分化人

投咩都含

個高難又唔洗用令咒就打完

叻喇叻喇

串到。。。

咁串，咁我返CC台囉

搞掂？

咩台都見到你

咪屈我冇去成人台

齊圖鑑係唔同d

,gun

吓

張牛魔王換普通寶石翁就得

突滿寶石翁已經冇啦

用普通都得，唔需要強求

屌你老母個SALES連英文都唔識聽點撚入公司

點知你有冇去喎

我淨係對住個圖鑑打J就得洗鬼去成人台

又係冰總你請嘅 =.=

屌撚死個HR，點撚做野

請歐汁就得

兩個歐字派嘅肯定啱傾

歐汁：
歐魂：

: ok?
: 搞掂

咁不如請埋你啦

下禾非洲人黎又冇學歷，何德何能？

Interview:
冰魂：你幫我抽1符。。。。。。。搞掂！公司歡迎你

下咁應該得醫生、牙汁、台主同白生你入到冰總間公司

內心mode:公司野弱智都識做，反正我1打9，請個人返黎旺我就得

係咪應該問問蘇民峰點擺放可以旺抽卡

你仲要旺......？

希望十抽寶十

我兩個十連都係迎接唔到三藏返黎

好正常啫下話

除左啲歐洲撚屌諗唔到有咩人可以十抽廿抽就中

你照鏡啦

我從來未試過一單內搞掂pu五星喎認真

你估吓呢個POST有幾多人信你

講事實都唔信，即係逼害我呢個非洲人啫

原來華為已經鎖咗bootloader，買Android冇得刷機咁不如買iPhone

oneplus唔係有得刷rom咩?

講緊華為

我意思係an機仲有選擇

華為而家仲要裝google野好那煩

華為啲硬件已經成日偷工減料，依加又鎖OEM，唔明點解仲咁多人買

認真，買華為個價我不如買iphone 11好過

講左幾耐都未買機哂氣啦

咪幫襯個死gay佬

你睇強國人幾咁愛國

精神上

屌 第6章咁撚難打既

努力
或者用咒

吓唔係嘛...

三藏活動麻撚煩
依家先開到火焰山

禾當初都是抱呢度啲大腿過，缺咩英靈可以開句聲等啲大佬們放support list

真………
換料要求又要超多，
d關又要符或者玉先入得

搵冰魂一個就“搞掂”啦

第6章我果時都係用人地隻狂狗

可能我啲英靈未升哂 先50~60lv

來來去去都係得隻莫德雷德 亞瑟lancer 同瑪修

咁二家姐呢？

講真帶好友月靈狂狗或雪城b叔入去，加多5隻炮灰，你已經可以過曬第一章

衫你準備定換人嗰件同阿特拉斯院嗰件就得

我日服就係咁做，自己一隻英靈都冇練，係第六第七章特別難，total食左4件令咒去回血/回np

輸左就打多幾次就會過到，佢有啲係達成某啲條件就過到

唔係所有關都要打贏

B叔我都有啊 不過下下都打b叔先
食完第1/2輪就死撚左
吓 唔洗贏架咩 真係唔知

部分關卡劇情殺冇得贏要拖回合

有隊友嘅非雪城B叔=/=單挑嘅雪城B叔

b叔冇雪城=火魔冇汽油
新手就唔好諗自己出雪城b叔，乖乖抱大腿算

Ok 好彩都有加左啲寶5既大佬冰魂

大佬(x) 老細(o) ，我地繁中台抽卡都係佢資助，用大佬依個字眼成個黑社會咁唔係幾好

好優雅 牙久b

3星弓職群魔亂舞，打6章用綠茶二姐大衛已經可以訓係到過

Ok

改版前綠茶勁到識飛，寶具有對BUFF特攻

咁冰總你幫下新人啦

有台主寶3金閃乜都得啦

聽聞佢神早寶五咗

有邊次記者會三條七係唔遲到

同問..........有邊次柒婆唔係出黎廢up

AP活動，每次見到F/AP相關都會諗起小太陽張港漫風格圖

最難打應該高文我打個陣都係50~60lv, 打左4~5次，後尾升爆學妹招1技就過到

5隻弓虐到佢叫救命

我記得我係學妹，弓凛，月神support, 都係揾fd抱大腿啦

我果隻冇咁多5星用

你而家大把啦
月神都係借人，總之前面盾妹頂住，一隻幫手輸出，頂到月神開大絕就搞掂

打高文緊係要用未強化既紅A啦

係人都知我係非洲人

點解

所有攻略出過既都要捨棄

五符寶三金閃、百級寶五奶光大佬出現了

冰總又提供笑話一則

你都係頂級笑匠

鬼叫我非洲人成日爆死咩......實畀你地班歐洲撚屌笑架我知......

冰總

WTF

不愧係中環財經界鉅子冰總

咁都係講事實啫，收錢果陣繁忙時間都塞到仆街，免費仲唔成邨人剷埋去咩

冰爺又然

原來冇免費，但淨係得八達通+CASH

又開始逼害我

冰總
真係撚人當食飯

個回覆介面又改版？

係,比你預覽一次先

置頂回覆
樓主可以在主題中選擇一個回覆，並把它置頂在該主題。

以後搶到開post可以張d撚屌釘上去了

第時可以一直置頂台主啲歐撚金句

新入台巴打要背熟

親愛的御主，您好：

我們將於以下時間，對遊戲伺服器進行維護，
在維護期間，御主們將無法登錄遊戲，建議御主提前登出遊戲，避免不必要的損失。

【維護時間】
2019年11月28日 13:00 ～ 2019年11月28日 16:00（如有延長將另行公告）

【維護內容】
1. 開啟：「Fate/Apocrypha × FGO 特別活動開幕前夕紀念」舉辦！
2. 「Fate/Apocrypha × FGO 特別活動開幕前夕PICK UP召喚(每日變更)」
3.修正部分文本顯示

【補償內容】
聖晶石*3

【補償對象】
11月28日22:00之前登錄過的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償領取時間】
11月28日22:00

注意事項：
維護結束後，遊戲內會需要下載更新，建議於WiFi環境下進行。

我淨係針對你姐

阿福呀

不得了

我已經忍唔住喇

Cls

打到手都震

五星劍職阿福，要來的終要來

南丁係咪好似送？

到時台服已經執柒左

吓直接抽日服啦

真係冇問題咩

新入嚟留名

之前棄左一排求課長carry

呢度全員無課金...

可以上一頁

DOS年代都係咁

屌我有課過褔袋

我想賣帳
有冇興趣

唔好咁樣啦，比我圍下爐啦
我要孔明朋友啊

不了
我自己嗰帳都玩左好耐，同埋都幾歐下

考慮下有PO5玉藻

自己練先好玩啊

DL左好多英文 H gal game

歐到咁，點跟？

好悶 想放ac

寶五 凜b
寶2 金閃
寶2 阿比
寶2 藍呆
實2 皇女
優惠價放

最近玩母豬搞到飛狗爆哂體

屌 仲諗住有mlb睇

唔係畫風問題 係個鼻嘅比例錯哂咁

有少少畢卡索feel

小弟真係唔識欣賞

咁撚5星既
新手路過 打緊第6章

求加好友啊各位

我冇佢咁多，不過抽抽下就有

added

瀨光310寶五

呢度好多歐洲課長的
Btw, added

added 聖帝

Added

晚安布布幾巧睇

有歐汁同冰總兩個歐洲大佬照住

入職要求：
1.即場5符中PU
2.SUP LIST全5星310
3.最少一隻寶5五星角
4.全圖鑑者獲優先考慮

點夠歐汁鬥

我想講 ............ 冇你個d突滿5星禮裝都一樣係打得唔輕鬆

我唔合資格，證明我係真非唔係講笑

得抽禮裝叫有啲運，但抽英靈就非撚到......

我冇一個point中喎

公司個上網又開始神神地

冰總又準備炒人

炒左隻IT狗，之後請台豬返黎做專門serve你嘅IT狗

咁不如要返而家果隻

台豬浸過咸水又高大靚仔喎

自然回體好似換唔到一半野

彩果

我應該聽日就換完一期開始刷二期

唔刷就冇問題

不能只有我看到

打到樓下，班狗望上去冇之前咁凶狠，淨係派得幾隻出黎清場，上一次幾十隻拎哂盾又扯旗

莊臣巴打個名

試下cy爸爸新驚先

幾時放成績？

未呀屌

千里added

好想第一時間同台豬你分享成功嘅喜悅嘛

正路應該冇事 正路...

有台豬加持，新人冇有怕了

好多大佬

咁冇嘢需要擔心啦

都係抱佢地大腿過高難

係 特別係某人隻寶5 jack子

本台最粗的大腿出現了

扮野王MATA

乜鳩？

bo5 jack子就是你啦

大把人有啦

今晚就打過靚J祝台豬炒粉

sorry我冇

我講事實，係得你有

我得一個寶具，但你係擁有所有寶具嘅金閃

連登又俾共狗打

又要驗證...屌共狗驚撚左星期日大遊行？

想問火焰山你地係用咩打手
我寶2奶光都好似清唔到咁

學台主咁抽到寶五就夠力

火焰山得騎同狂，出全部殺職去打咪得？

台豬教精你奶光點先夠用

百級寶五夠唔夠用？

記錯，印度兄弟果關先岩

咁就百級寶五奶光吧

我由得佢打4T就算，
冇地獄道打師匠咁煩

天竺級我bo2奶光都秒到喎，
你用邊件衫?

台豬又強戰回歸

日服又係夠鐘都未入到，
收咁多錢請班IT都係廢廢地

有石賠畀你仲想點

賠唔夠

黑杯

魔術學院
可能係因為我隻奶光技得552

On9 奶光優先升3技架

用小太陽一炮加補刀話輕鬆過

衫用金色慶典

嗰關係一隻拐都冇帶

我想問下迦納底係咪召左3隻英靈
第1隻係邊個? 好似都冇講過
淨係知2係上瑪修果隻 3係達聞西

正想講

技1最後先升啦

......六章都未過到嘅人咁快想知

技一技二都唔駛急住升反而升到5

CY新GAME鎖IP

最好升滿310啦

那是台豬

有阿周娜還要奶光嗎

E_

FG

???

你過完第一部就知
佢唔想劇透姐

OK 好奇姐 硬係覺得隻狗唔係咁簡單

好奇就快D清主線啦

mata/冰魂我想要突滿銀禮孔明

Banana有自充30np，同埋最泛用嘅特攻

奶光就係一個笑話

奶光根本係垃圾

談何容易

台豬寫緊佢本死亡筆記了

我有久b加持
台主應該唔會殺我

先殺後姦

叫Mata幫我個忙 幫我食隻死貓ok?

我一早被寫左入去

近排打緊活動啊 岩岩先到六道

RIP

食果囉

我好似食得太多應該會提早畢業

又一次撚9雜種

後果自負

用東風41射去DC

西遊活動真係好撚麻煩

係，消完AP又要再刷多次

已換二期支援

侵侵又點

同國師一樣囉

凡田
Dirty

100,104,582,749 求加加

又爆死。。。

寶五老婆失敗？

係咪呢度啲巴打黎？

其實係我

最近冇去覆診？

我新開嘅ac黎

醫生升得咁快

玩過容乜易升

有冇食卡士蘭護下個肝？

屌你信醫生唔信我

屌全面報復就下熄撚左美帝個微博account, DDOS連登同收走熊貓，想嚇撚死人咩

我冇話唔信喎，仲關心你添

仲有食曬啲美國豬等美國人無得食

會員李醫生真係好小學雞

乜撚呀

伊生回家未

唔想玩垃圾驚

加上不耐無玩 追唔返了

唔洗追喎
睇劇情吹下水好過比IT9 LOGIN啦

added 衛宮士郎

而家用fb登入 唔可以直接連接去app......
係咪on9嫁

個post二十一日 三個星期了
以前牙久揸旗從未試過咁

證明千里台主冇領導力

都係牙久同Mata最勁
Btw唔係同日服合拼乜 效率呢？

最盡+30，易刷好過推高加成慢慢磨

我+28不過要6-7turn

我都大概6-7

應該自然回體夠畢業

+30點跟...

+27 4turns

最麻煩係條2面條死人龍，我用大龍娘打

禾用CEO打...

用大公嘅話可能3T都得

冇CEO點跟

用大公囉

都冇

冰總個box深到自己有咩都唔記得左

深不可測
最讓人恐懼既係佢出左幾成力都是未知之數

我打高難都仲放緊水用三星，你話呢

齊格

同你爭老婆的男人

Cls...

NTR台

白貞？不了。

口裡說不，身體卻抽到寶四

佢老味霸左我D5星位

6000石

白生也是個口嫌體正直的傲嬌呢

母豬一次送差唔多1劈 fgo比狗玩=.=

美式連鎖時尚炸物食府正式向對手宣戰！落單大叫「肯樂雞」6件/9件按價減5蚊

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日先睇到聖南丁破滿

垃圾驚要被淘汰是無庸置疑的

腿

正式執柒！！！！！！

因住比人ban

吓咁都ban

追擊

快踩我

今次聖誕真係好佛心

好淫

已升滿正

早

早晨

南丁真係又好j，刷箱又好用

凜真係g黎

Btw幾時再開艾蕾池，好想抽

應該未咁快 日版艾蕾都好似冇復刻過

用晒令咒，
一路打一路好似遊魂咁

[A/I] FGO [707] 聖誕格劍活動

#749 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日服撚狗

屌 打第6章 4-5隻高文R賓周既

打唔過就用狂狗，換人禮裝

要放寶具就換佢走，仲有麻醉一回合

用月神啦，係咁開寶具就過到

再試一試

嗰陣日服，我就真係試過單靠b叔狂狗，就由特異點f，殺到去冠位神殿

下下都諗用咩角色應對真係好煩，我就係無腦咁bbb過去

黑杯二姐+孔明+玉藻

鐵布衫當堂變成一件底衫

有黑杯，孔明，玉藻都唔仰新手啦

歐洲人新手
冰總二世

我好非

其實唔難

哈哈哈哈哈哈哈

55

有咁多5星我唔洗呻啦

得三藏 lancer亞瑟同莫德雷德 同b叔

搵啲坦職+大腿隻雪城B叔+無敵禮裝打啦

你咁都叫非，我打第六章嗰陣得隻白貞炸

白貞勁過曬佢嗰堆4 5星

JOKE?

一講你老婆你就上水

放左雪城B叔，要就用

無敵，加防，暈眩，比星，回血，降寶威
上下三騎打佢都係得一半傷害

簡直係從者剋星

你老婆真好用

磨到pk

今日中午popo推呀婆

過到就得，新手就得咁架啦，我嗰陣打大殺生院都係過咁磨

我而家唔係新手啦

我好似係用拉梅梅過

不過唔同意
向政權下跪

弓傻+雙狐訓係到都過

今日下晝六點冰總又搞掂

小文西》腳後跟

今次日服刷箱真係好正，6禮3t，唔反葉狗啦

冰總追求全圖鑑制霸，勁唔勁唔重要

希望下晝十抽搞掂

炸雞王同冰總可摸耳借d運氣比禾

禾非洲人黎喎，經常六單先寶一到，you sure?

得5張符 希望都可以搞掂

fgo比狗玩的 請幫禾集氣抽母豬

U歐洲撚屌黎都係...

日替池手賤中左隻南丁之後都冇再中過5星

就黎一個月都未推完個po 台豬肯執柒左佢未

歐到...

屌緊女s未起身，sor

但我想要狂狗

唔是咁易的

仆街未刷完活動，呢幾日忙撚到仆街

準備清體力喇

台豬唔開post就完